我宣布以後平日中午/晚上都要搞遊行！！

假日有人會安排左活動唔出得黎

平日大家番工番學出開門可以join到

重點係

平日佢唔敢關商場關黨鐵！

佢試下關 咪營業額再低啲囉

睇下佢個蝕抵啲

狗狗想平日休息下？no way

認同請分享

今日見到好多手足平日都走出黎好感動

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算
區區開花 加機場

日日快閃玩9班狗

會攰

唔太密既話我覺得大家都ok既

學生食飯快閃
返工放飯快閃
放工放學快閃

放工就開波
有狗就番歸
同步開花
一定唔好咁做

平日人唔洗太多

今日咁都夠

快閃is the best

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

今日快閃完全100分，警又準備唔切，有幾粒鐘無警時分咁劑

咩遊行呀
散步炸
放工放學返屋企
食飽飯換件衫出街散下步幫助消化好撚正常
咁見人多大家岩傾 咪一齊行囉

岩呀屌

收工時間人多好出奇咩

商場集合 去邊散步就隨心

今日中午行完中環番唔到轉頭

push

日日搞太累
可以試下隨機隔1,2日

有冷氣大汗撚最愛

每日快閃

Agger

商場散步最撚舒服
又有免費冷氣
仲可以問班客服攞水飲

認真喎，今日係平日，大家做咩黨鐵都無收皮，真係有趣

仲安排咩活動？

唔使人多
每日幾千 都玩死黑警

大家分散出來

黑警有人遊行 就要準備

睇中邊間美心食肆又可以光顧下

應該晚晚去掃民建聯，同鄉黑場

唔好日日搞
有pattern會比人捉到路
今日無狗係因為攻其不備
手足走嘅時候小心跟尾狗

睇岩邊間鋪頭仲可以幫佢免費裝修

好耐之前巴打講過 你搞一個地方

警察哥哥就要派人守2-3星期

你周圍走 佢地就好唔得閒

講係咁講
今日都係因為琴日啲子彈 同 印尼記者比醫生證實失明
先咁多人散步

日日搞，日日攬抄，抄到商家佬屌淋病

收工食飽飯散吓步幾好

想睇下可唔可以啟發到新模式

佢地既血唔可以白流

攬炒

我想raise一個問題

如果平日行下街都set rb 拆欄
會唔會到正日你跑十條街都冇晒欄

岩呀

快閃玩殘班狗

以下開放討論

街坊快閃都唔洗點理黨鐵

推

幾十人 到幾百人
攪一個地方
日日快閃

無人就封路 破壞

攻者一點 守者千里
（萬里長城就唔使人守）

黑警一定要守

日日攪先係最好

攻到佢重兵就轉場

唔好太密

一陣變左鳩嗚2.0就慘

當年冇join
後尾係點

遊行唔一定weekend

和你推

絕對支持，下下要等星期六日啲大型遊行，軍心都降曬溫
日日keep 住去，邊個得閒收工咪join，順便令到啲無良藍店晚晚靜到拍烏蠅

岩

夠人就起行 為什麼需要等

同意

Lunch time快閃+收工快閃

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

要攻其不備先得

我要大家都明快閃既玩法！

係
Be water精粹

苦行

唔好比黑警捉到路

唔係咁簡單
應該係班狗補緊假
下次就唔會咁樣架啦

唔好講咩日日散步會搞到大家攰晒
其實道理同輪班制一樣，邊個得閒咪落街散步
輪住休息好過全部停晒，戰意大降
101咁大粒核彈好應該日日都咬住日日唱

Yes 不定時 不定地方
lunch time或者放工臨時睇下去邊區

直頭唔駛rb
行完就算
廢時狗有時間準備

突擊人鏈 遊行
不如試下每人返工 放工時間一到行一到叫口號，一有人叫之後其他人會接

狗都識輪班啦
我諗大家都識既

唔駛全部人架，每個禮拜一日，隨機三區街坊已經夠玩

後尾冇咩人理咁

搵日早D訓
第二朝早D出仲好啦
搞到關閉地鐵唔洗返工 假都唔洗請

而且我地落樓散步個個街坊look
平時唔敢去發夢驚危險驚俾人拉嘅
如果連落街商場散步咁都唔做 我無野講

抵制藍店加煲大啲721 831 101其實已經對個運動好有用

岩岩收工個look都ok

隔離po講左

香港人呢3個月叻左好多 唯一改唔到既係不能早出門

有冇養過狗
帶狗散步狗攰啲定主人攰啲
仲要係一家大細輪流帶隻狗散步

宜家我地要帶佢地散步

大家要精啲喇！

對唔住，我認衰仔

真
但早D出 有機會唔洗返工喎

衰仔2號

Push

點解上午唔搞？

預計好多人真係食tea時間秘撈裝修

因為lunch time同收工時間係好多人願意付出既時間

低調啲ok？

係對應番好鐘意番工既手足們既思維

對唔住大佬

大家認同嗎

推下

突破框框

食飯時間快閃最正

突破埋藍店啲框框

中午行完中環番唔到轉頭

落個街拎住飯盒食，新嘗試

推！

今日中環好似真係有OL一路行一路食包

開花！

聽日有無？

快閃！

你叫到就有

聽講九龍人身痕想行下

一定要快閃，預先講定都係比對家準備
同埋都要考慮到手足會攰

今日中午同晚上效果都唔錯

模式可以參考

重點係快閃 警察冇咁快預到人

（示威策略一）盡量星期六下午搞遊行，好過係星期日及公眾假期搞

攻其不備攻其不備

咪得意忘形亂帶風向啦

搞starbucks 會唔會影響國際戰線

做得好既地方唔怕做？

幾時中午快閃太古？

靠你！

Be water my fd

做係做得好
但今日明顯係班狗唔知補哂假定落左唔知咩order
兩個鐘都唔出 出車落到黎又唔捉人 慢慢散步
下次唔會再有咁既現象

樓主不如整個中午快閃時間表

明

如果出事就要停

每日可能太密 建議隔一兩日就一次

贊成
宜家問題係大部份香港人太現實，琴日中完槍大家口裡譴責但身體因為各種同錢有關嘅理由而誠實唔罷工。

今日嘅情況正好證明其實唔想/不能夠轉勇武嘅和理非喺仲有團火同升級嘅空間。可以先試下每週平日搞午晚各搞一至兩場快閃，等大家身心都習慣行出嚟，到時再摸索下點升級。

PS 個人意見
搞餐廳搞橫搞，唔好破壞人哋店舖，最多唔幫襯杯葛佢或者貼佢大字報算，其他人未必理解都破壞行為嘅意義，到時真係嚇親人破壞社會安寧（雖然宜家都係🤷🏻‍♂️）

上午返工時間仲緊要喎，真正影響經濟

都係今日見到大家肯出黎 先發現原來可以咁玩

散步內容可以商榷 最緊要係有人

支持

今日大家都見 目前大家都比較願意貢獻lunch time多啲

一步步黎

習慣左weekday行先

其實難 因為資訊傳達唔夠效率
上哂腦嗰陣好難變陣
如果分隊再散啲可能有幫助

試下喺tg group開poll號召，或者睇下會唔會同suck聯動

之前開post提過但P牌post秒沉

18區輪住黎,一個月最多都係兩次
輕鬆啦

聽講suck gp啲人好忟suck?

已經今日都已經關左唔少站啦,

你話出黎係和理非聚下民意谷星期六日數字都還好, 但平日已經有密集活動既話佢地係關鍵活動反而唔會出黎因為覺得自己平日已經出左黎做左唔少野

仲有你覺得人唔會累咩, 依家晚晚玩到十二點, 唔少打狗仔朝七晚八嫁

岩wo，係咪自己區行？

今晚都係因為中槍先吹到雞

香港人唔係唔肯郁 係嬲不過三日 冇理由俾自己郁

係呀
食飯收工落街咋

中國人有十一黃金週慶足一個禮拜
香港人都要慶夠佢老母一個禮拜

接力

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

全民運動日

推，我正想出post 請呢d 比你快一步

平日玩接力，唔洗太多人，有普通市民其實對我地著數好多

在下贊同

其實日日都出個POST佢都嚇死

槍傷斷骨都好撚攰

蛋魔法回歸啦

如果係街坊

有人包圍好
就返家

清完場
等半個鐘後
再玩過